[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4180)

SLOW

FAST

快入啦屌

屌佢韓仔

勁到，1847出8.5s，1944話手持9.5s 8.5s 7.5s，希望佢有買埋10.5s 11.5s la，咁就可以5連

炸左

炸完對家

童巴玩到14000一注

南韓盤SOS

韓狗輸盤

泡菜好撚野

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

死韓仔我咁信你 你出賣我

炸accepted

乜撚野彩櫻呀

基2 點解受讓

角球神一定會爆一注
準備ALLIN 6.5B

支那狗真係賤種黎 角又冇

南韓9.5s 10 1 400
大你200

支那盤準備全面進場

停撚完角未

中國得半格

Lm

我

拖大波針

準備刷角

準備穿盤了

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

內有耶穌 佛祖 解困

LM

son入替

入撚爆支狗未

Me

支那盤實冇 一係10一係21

lm

7.5s位巴打 抽我1000

班仆街泡菜根本唔想入 針得88

意甲10.5s頂撚住

個前鋒無晒氣咁都唔換

L<

即場南韓第2球

無限重注

入球球員：鄭大世

有幾多個cdrom你盲人？

多謝角球神

泡菜冇眼睇了，贏波輸盤垃圾

韓9串盤啦屌

即LM

人地金仔黎

半5全5
買角大就冰 買細就爆到閪咁

又盲

勁撚到半5全5

屌佢老母死燈神

多謝岩sir 所以1:0完場

無限就無限 重就重
屌你老母講野唔撚合邏輯既

多謝

哇班韓仔勁撚到

彩個6.5阻力位

角球神又中

畫

韓狗都係仆街黎 屌你老母

鄭大世你老母咩 北韓?

岩蛇wo 有撚邏輯可言

韓仔比角我呀

thx 角球神

收皮啦屌你老母臭閪跟撚左4注都輸

過主啦

鏝7.5b 阿妓9.5s 基輔大 雷恩大

咁既料學人開青爐無錢交水電費麻煩屙篤尿照下自己個閪樣

半5全5

屌

加一

個撚個門前解圍丶點撚樣呀

東亞盃下半場開左未？

原來係你

屌你 韓狗

韓仔快

班大陸佬拎球波都甩甩地咁，點解技術水平差咁遠？ 唔係話好撚勤力架咩

拖呢？

半1全11 ok?

1.5b 2.5b 3.5b 4.5b(私食) 5.5s 6.5s 7.5s 8.5s 9.5s 10.5s 11.5s頂住

掛住肯韓國叫雞

拖角細都穩

入啦屌

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

拖佬禁屌

維fg？

上半場落注 震左一個鐘

老友 買左咩

尊重下，ok？

[url]想問點入group[/url]

買咗泡菜-1win 追唔追埋2:0

入多粒洗死咩

拖仔fg有冇同志

呢場任佢開

未完欠2

耶蘇打救 佛祖保祐

全部極限輸屌撚足90分鐘先收皮真係燥

輸錢都算仲要谷鳩氣

咪係

阻力位6 注意

好大阻力

要左主

星 抽我

6.5都買細 呢注唔輸你下注都會輸

拖個fg 係咁落 咁熱會唔會死

我6.5 s

咪癲 搏No goal好過

上半場10.5b 個大戶慘死

癡線，乜都冰

韓下半係咪0角？

都靈

真0:1

久唔久有d丹丹傷傷貼tips la

屌你老母咩角大又輸

Boom

岩岩講完入波 收錢拖仔

咪講緊差2 咁快gel

繼續冰 完左就抽1000

唉 輸半 死支那狗

見到樓上貼6.5細即刻買注細

嘩燈

支持

$350都震

拖仔快入，明明屌打

異巴中了

拖仔半場前仲有1粒

有冇炸

好

我了

me

岩先係咪有人話維羅納唔中要跳樓話

torrino goallllllll

打u

咁買維2nd 算

呢隊韓仔都幾廢

350唔係錢咩

你試下派比我

維羅 做咩撚可以0射

有

東亞盃角大壯撕飛

All in

講得好

異巴

韓仔唔入比人入啦

拖仔係幾ok嘅,係埋門7 d 姐

等左半粒鐘 中左無留tg
以下從抽一位
5 1 100

異巴有無channel

果位手足揀定村屋黎跳都得

好在1c果陣6.5考慮時無買落去

意甲10.5s頂撚住！！

韓仔廢到核爆
咪撚買啦

球球半俾狗屌

個gp條友堅勁
賽尊1.5 2.5

又咪中肉肉好食

無son既韓仔=垃圾

Yes

想問china gel得？

西甲6.5s開到 再抽1000

其實維羅納係唔係出黎企
人地炸左次都唔識驚 繼續0射0中 。。。

我冇肉肉

有無爐？以前記得你有

射門都冇個點贏

根本唔夠踢

你買d位

撚狗咁撚

買支那死全家

買左中國有冇人派我？

ho

點排第九

關你能事 中就得

原來我係109

唔想開 開過刪左

雙雙係入面jer鳩角球神 笑撚死我

其實睇得出南韓幾勁，成班睇撚住你黎食咁

意甲主隊走盤當贏了..

南韓入未

極限頂角
派我就得

等你水

得罪講句 條友自己燈又賴9人 好肉酸

Korea 3.5s 點部署？

你睇下live就知

意甲主定客ng

你啱，Sor law

=琴日臭閪fc悉尼

有見地

支那真係賤種，唔夠人踢
乜柒都無，入球角冰足全場

174樓 拉字頭個位巴打留tg

拉

唔得 好撚好笑 角球神一唔中 成堆人係入面話輸 針哂

韓仔

算喇 睇黎追和都無機

好嬲 比買支盤既人中

唔中我

泡菜入未

350都唔肯派

28744319

mama如果半場仲係1C
會唔會買角大

買咗？

我都無買 你又做乜撚呀 出黎肉酸

泡狗又讓支那

830買乜

Yes on9

買韓仔嘅lm 好想指住你地個頭笑

真定假....

咁撚ON9又送波

推

All 半大

俾兩個角啦，女足又刷咁多

韓國90分鐘入

Thx

支那派哂都炒

意甲foul多過踢

成個post都係

叫足全場得半格 比你攞黎餵狗囉

韓狗死全家

你返大陸啦

意假6.5送錢唔買就笨柒

屌你老母想等足水6.5又開角

會，意甲半1，輸都抵

入條毛
面對面龍都可以飛機

細節
金額

1
角球大細
星期日 3
南韓(主) 對 中國(客)
角球大細
細[9.5]@1.61
頂撚住

同意餵狗係咪姐係叫佢自己食？

1-0 +0.5

泡仔累人累物

Sorry位巴打 因為我睇個陣有2個174樓
所以打左名抽 無計

韓仔成日贏一粒完 但係唔想買中國所以skip咗

熱血走盤

角細派錢?

羅兄都賭球

泡狗同支那一樣咁乞人憎

西甲力冰角呀

補3

睇住班仆街韓狗球球射飛機

下半場乜都冇

死都唔交波

壞巴抽我

+1/1.5
+0.5
3.5s
好想輸！

等睇日本大炒韓狗

上半個個笑角球神
而家中到啪啪聲

韓仔 9.5s
意甲10.5s 頂撚住

笑撚死

韓狗

泡狗都係信唔過

韓狗比多粒我

屌 西甲意甲都炸左粒開唔到半大
戒賭了

Playhard巴打

我係早排你贏巴甲好似哥連泰斯留左名同tg俾你個位巴打

走啦無人理你

半5全5 onlun9

你信playhard會派

樓主好球

大灣區歡迎你

你班中國人唔撐中國買埋哂d垃圾國家抵撚死啦

數角重出江湖

下半場韓國變埋垃圾

派左la，你點會收唔到ga

6.5b定客ng

屌意甲2C下半場先刷唔得嘅

我又發現新大陸

格肋底呢幾次馬會即場都係輸盤

點解我會知因為場場都買撚左囉屌你老母臭閪

你理我！

屌你老因半場前刷
冇足水買

韓狗比多粒

意甲無角 角大24

吹啦屌你老母！！！

我岩勁到，中國都贏盤

數牙數牙

中國cashed

完

傻閪泡狗

拖都角大.笑4

完場

中国人唔撐中国係咩玩法
身為炎皇子孫對唔對得住國家
抵死啦又輸錢

奇蹟半5全5

搞撚掂 再見

返大陸啦

Agger

恭喜上個post中晒三關單雙單既巴打

喂牙

角球神勁中

忍左成個鐘終於bin到

都正路既

依隊南韓攻力唔夠滲透性

6.5 1.85 買左la 費時等

中國輕鬆嬴半

拖連奴c點買

番韓國啦

5毛狗收皮啦

On9半2開7.5
搵笨柒

China gel
+1.25 +0.5 3.5s gel
買韓國嘅驗腦 thanks

角細乜柒都中

厲害了 我的國

@starpower999

-1和 3倍

中國x台灣省

韓國大船 好想笑

竟然唔係開-2

手足我了

carry me pls

大陸仔已經夠廢 其實睇得出完全兩班波 班泡菜似唔係好落力攻你咁

我就係等多1分鐘跟住就有角

硬蛇雖然你份人仆街
但你有派過我呢個係事實

死泡菜真係唔識落底出波架喎
咁撚廢學疤，控球代表傳返後

笑撚死
Say sorry la

半5全5
好彩無買

唔撚輕鬆架，流汗流足成場

仲未有人講禾si棕果撚

係牙 -1兩倍幾
我諗左好耐 我驚1:1

3.2倍

真心留力打日本

1:0之後都無乜出過汗

買咗細，冇買1:0

華拉度列屌打

信念 反大船

啲細蚊仔唔識野就算
泡狗足球黑哨果年
我諗班友仲食緊奶嘴
咁都買泡我冇野好講

見係支足

食完飯抽1 1000

拖10.5S先收兩注高水

咁又係
南韓D後防都有D發瘟

熱刺今晚係咪做莊狗!? 冷到咁

再講小心一半都攞唔返

Breaking News from Germany🇩🇪

買中國咪又係得一半收 成班垃圾

彩！幫我消除阻力位

感謝🙏

留定tg
@starpower999

拖7.5大好唔好

我啦

泡狗同大陸其實冇咩分別

BIN你老母咩
我買主勝啊傻鳩

漢堡有無手足支持

買左咩?

請問角球神，維羅角球個阻力位係幾多

抽番你一開始講信個帖啦

真？

屌你老母洗碗一出糧又推波
還錢呀你老母

跟左mama

你自己都認派左，咁我話你派左咁都叫嘈？

弱智ga？

有人講我是中國人呀屌未

Fucking news from 大岩

大家依家lm都冇用
我係跟返之前嗰個順序抽

死仆街幾百萬上落都去乞

仲要抽中你好心比條生路人地啦

我系中國人牙 屌

未 我有留到tg俾你 但你冇搵到我

琴晚輸咗層樓 今日要贏番

西甲求其比球啦

咁一定要撐返自己友
咁先對得住祖國

好似係4個 係有銀河

見你同我講，我先㩒入去買原本都無諗住買

派一千 可想而之你買幾大

哇！！！！咁高水咁叻仔！！！sorry

出現了

雞菲請頂實

很好 我了

中國！

你叫既

20:30 德乙重心

基爾第1球@1.98

入球球員：基爾獲加

收嗲啦死肥撚 屌你老母
係波po玩斯文
你老母臭閪乜都要經撚過你把閪口
你當自己邊撚個 收檔啦臭四

咁撚把炮你又贏左幾多百萬啊
一場分析衝出黎認叻

習主席是我們的紅太陽

屌 米撚燈鳩我基爾獸

我真係講唔出

咁又真係幾疊水既 po飛串鳩佢啦

你問我？唔嘈了

好man牙星 想幫你含

羅馬青年隊

識講sor 咪幾好law
我實信你ga

波po12點後我話事

留名

7.5都實開到

買主勝真係幾叻仔 放銀行1年得0.0x% 宜家90分鐘就有23%

今晚冇得開工？

嗱，你咪屈我地硬sir a
一陣瘋狂狙擊你

要去全民造星post了 898
今晚99台 20:30全民造星總決賽

。。。。。。

唉 你老母開8:30 走先
再見

發現你地為左1.34吵架，何必呢

派角未...
無錢賭喇

還我和諧波台
拒絕文革式批鬥

正式宣佈角細日啟動

執垃圾啦今晚見

基爾獲加

我呢

GUN

咁撚垃圾

基達菲72MIN開5.5

Thanks巴打

批鬥先係波post既原貌

分我？
講笑

今日不適宜賭博

我發覺「我不孤單」仲小氣過ky

不了

買49000 了

彪蛇有咩心水

兩個都係女人黎

你唔好話呢隻入..

ajax歐霸冠軍

德乙半大三串一gogogo

番香討啦

感謝playhard巴打🙏🙏

我唔好意思追你😅

Sor lor 孤單 半主cash左 太早gel盤

彪叔叔有麻煩了得罪方丈

Bill蛇追返20k未

屌佢老母直情小撚氣到仆街 見佢係港女順下佢意炸

垃圾文化

冇少少野想問一問呢到啲手足
有冇大約米65左右既手足有做開gym
想問一問下身操作點

??

去左日本旅行
冇度
休息

抽我

咁撚得閒

混沌重心 華拉2

用15磅啞鈴釣陰

乜泡菜個場角細仲未派

支持莖莖了

你163咪扮

西甲9.5大仲有冇得嗌

冇

做乜gym 想變小拳石？

變大岩蛇

被人kick左

165....

邊個知啊

全民造星啲仔 睇到都覺得尷尬 個個無jer咁

好撚核突

問左幾句點解睇好主姐

連你都去睇 痴線

2100西甲買乜

5.5s

岩岩返到屋企韓仔對支那個場幾角

得1米65係我自殺咗喇

屌你老母咁能串..

矮先重心低
下盤夠穩
操下身冇問題，仲非常好
不過就操到四方形咁
形象上稍微扣啲分

入得過？

基爾-9c

基2 jumped 比人禁屌

西甲入多粒啦屌

唔入啦

力威健身只練上身

拖7.5s 1.76

無野了1.61唔買好過

入

好撚基

辛特半大等死區

咪撚癲 唔係睇佢有型
睇佢咁7但夠膽發明星夢個種恥笑

勁？
出完，唔出係channel，又可以當無出

得163我條女都好過你

基爾極限禁屌

辛特侯fg

基e 2222222

My swag’s on fire

好Man

格流半大

支那仲未派角

數牙數牙 維仔

基達菲整多粒啦

和好？一齊睇

紐撚堡係咪想落丙組探親

where is 格流半大

你夠唔夠膽出黎隻揪先
講明我除左做Gym
仲有學柔道 泰拳

咁你又入

鹿特丹斯巴達

無睇過

矮過163

痴線 jer一jer就嬲 波po係笑黎笑去架啦

華拉基達是但一隊入啦

fast

基e 3333333

單單琴日屌完我老母 我而家仲記得

2-0

加泰！！！

加泰

呢個真 高登到而家都係jer黎jer去
黎到呢個月變左小氣

200

膏!!!!!!!!

漢堡刷c啦

一個鍵盤飛死你啦夠膽同鍵盤戰士隻揪

一叫就有

加泰咪叫正氣lor死泡狗

頂住2:0

基>>>>畢

驚左

20

拖大波-2

越比人屌 我既力量就越強大

有無炸

Oscar真係好撚難聽

大佬呢到隨時仲有華拉手足架

漢堡10.5大 插喉

西甲d角

意甲6分鐘0C 角大24

拖刷未

小氣彩

去Cc台屌波算

敏b同你同路終於贏

想睇華拉列度反cup
試下和波

屌你老母斷氣咁

太傷我心了

6.5 係信念

唔好喇

封乜 12m?

我7.5

去一去完廁所2比0

miss左派1000 針

333333333 意

333333333333333333333333

拖 33333

呢排買咩中咩攪到我都唔好意思

就快上市

444444444444444444444444444444444444

佢已經比開始進步左一百倍

屌你老母痴撚線 走撚晒音都造星

想要個全大

角牙角牙 維仔

Ok

水快

好撚難聽好似乸型

屌你老母封撚晒
想入6.5B
無撚端端變4C

10.5s頂撚住！！

個樣chok到痾爛屎咁

意甲個var 真係明黑鳩你咁都冇12m

成班發明星夢中二病

叫佢加返之前miss 果d先la

基頂撚住

一想入角就連，真係造角架喎

super dllmdllmdllm 角牙角牙

5C

加泰主主 頂撚住
意甲10.5s 頂撚住！！

拖入波dllm

意44444444

足水8.5照買

中

屌佢德乙真係最閪既league
想全半細收息就爆到七彩
見佢爆到七彩想試吓全半大就一粒都冇
唉屌戒買呢個閪league

西甲55555555

呀kay 講真話啦 仆街

壞巴又可以播埋西角啦

好彩有叫你地睇

潘狗騎屍王又中 噴精11.5s又中 4/4.5s又中

維羅食屎喇 唉

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

我佛慈悲

維 0:2

停C了

屌... 入左5.5S

0:2好撚負碌

下場呢講經咩

廢到

拖連奴！！ ng cashed

完全兩班波

出返

d讚美搵d好難入既野
好專注都係讚美

0:2 唔好冰角啊 屌你

幾好笑 同人地啲America got talent 差幾皮

放心，角球神會中

曼城11.5b 買得過

叫 快叫

西甲-5c

德乙齊心半和聯

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

好!

個表演好出色 又燈光可以好啲

德乙半大又針

慣左最後先買

買咗50蚊5.5B對鳩佢

屌某d人好啦 唔好笑我 我好努力表演架啦

加泰6未

奧斯立布克有冇得睇

格拉斯哥禁屌無半大 針

555555555555555555555555

搞撚笑
出完水 49mins話手持乜乜乜
完場同人講輸一中一
吓 咁架咩

快比 比多3c

性質都唔同

來吧 半2全12

6.5/7.5 -3

MAMA仲入唔入9.5B好
每次想入就即開

維羅納刷角機番黎喇

你老尾 手機又爆mon on99

拖入多粒

全11 ok?

唔賭錢會輸通脹
不賭就是weak

西甲補4

拖咁fit都平手高水

意甲比多3角

基達菲9.5s gel

你咪撚燈巴塞我一早跑贏通漲啦屌

原來買左基e半大

意甲又錯過入角機會

你琴晚先叫人戒賭

引人買主

數夠角未 開電視啊

西甲都會補4分鍾咁多

-8 基

6666666666666666

基爾仲未買到既

基仔補幾

意甲係咪好中意造角
而家下下半場1-3c 下半爆角

666666666666666666666666666666

呢個唱得幾好

66666666
比多兩隻

屌... 爆我5.5S

6/11

我屌你老母賠率已變變你老母咩
6.5買到9.5都買唔撚到

再換

買左6.5b 11.5b

俾埋我 快！

加泰踢完

支那都未派角

彩自私了

西甲-4

拖諗住半2全？

全民造星

德乙真係唔識入波

7

8

維羅納咁撚廢點解會平手盤

拖ng

死左啦

6.5b跟ky 11.5b上面咪有po到過關

角球神係咪又爆

睇黎維羅入一球都難 入球率好低

呢個係iron揀佢入話造星唔可以淨係睇樣

加泰收米 終於攞返我失去嘅嘢

呢兩日叫入球叫到想死

西甲7c gellllll

03拖

0-3 都靈

正仆街
3場都買半大，一關都過唔到

0:3

收

意甲-4 快

笑撚死 03
主繼續刷啦

On9, 0 3 成隊放棄埋

角球神5.5s boom

西甲9.5大-3

靚撚到

有冇bro打可以叫一叫連c角出場

意甲 刷佢老母呀！

漢堡包無角

又中

@mama 2:0膽又中

有冇馬略卡朋友仔?

有咩回報？

出唔切

意甲3-3搖撚準備

6.5b 快 10.5s頂撚住

抽一個ok?

意甲三球，無角了

基達20 ft

主刷

諗下好啦

7c

再追拖

On9 臨尾爆角
6.5咁都爆

主隊禁制了

睇嚟今晚德乙又殺大波

爆完即完

50蚊5.5B隊撚死角球神

壞巴抽兩次我 ok?

Real see唔到ky mama diu

成場咁多位 買5.5s

抽我一次

切爾達讓一球？

Gay

屌你德乙真係一球都冇

格食格

5.5都買係咩玩法

假波準備好未

切爾達好沉 上年仲好地地

多謝角球神，又中

btw 咁鐘意mon，下次出水打埋odds嘛，驚你買1.55 1.6

齊心數角 維拖

齊心聯 齊心角大啦

無入球同拖下一球 平注去都仲有so

紐入未

維羅納踢落唔太差

77777777777

又可以出呢幅圖

77777777777777

7777777777777777777777777777777

777777
比多隻

拖第四球

連追3球再講

馬100%

落底 彈底 托底

-2 -3 -4 all jumped

串夠未

做嘜封

封了

VAR

意甲尾段爆角好似琴晚咁

客12M?

搞掂 叫完 收工

屌你老母 var

一定12碼啦呢球

6.5 goal

基爾刷角未 屌

主 12m var

var牙

收錢算

var 主應該12m

其實9.5有成2.1
10.5s都有1.8
點解會走去買5.5s
就算買唔到9.5s
足水7.5s都買到掛

切爾達開硬？

12M

7.5準備好了

mama

missed

屌你老母var 炸

同路

龍門撲出底線送角

維羅納12m

炸

咁都pen

主12m

炸角

12m confirmed

食角
唔俾我收工

1:3

Missed

1-3

炸12M

1：3

無so了

仲有兩球點追

搞撚掂 差兩粒

1:33.5b goal

追返一球 可以刷角了

我屌你老母比一粒我gel吓都好呀，唔好3場都00啦

維羅追和 一個500 不走數

意甲有食咩

入球？ching都好樂觀

基爾半8快

意假反cup派2個500

輕鬆

啱呀 我諗無人買到都封晒

食角變返6

客呢幾場都識入波

主隊入閪到兩球咩

屌你老母變返6c

又來 c fu

有運

OK

意假和都派2個500

好 支持意假

買左咩

馬會6角？

角牙 super dllmdllmdllm

意甲兩隊都震撼後防

究竟拖連奴幾多個角球
馬會話六 啲Apps七

德穴全蛋蛋

角變12m

連美斯

基爾角未呀

半細聯

夾角呀 唔好問啦

6 岩岩有隻角變12m

快啦 嗱嗱林比多2c我收工

畀多5C就差唔多

VAR 角變12M

德乙齊心唔入

8.5都唔敢入

絕不走數 齊齊集集

死仆街韓國佬果然特登淨係一球

-2 -3 -4 10c ft得唔得呀

超級角牙

切耳㩒屌 角大入球大

阿古獸個fd入未

唔係未開波咩

拖佬同維羅納明顯兩班波

基爾至少半6啦

德乙三場半大派10 2 100

雙曼ok?

維羅煲哂力

唔係7c咩

變12m呀

我派你一千萬啦三場半大

6

拖鋒線夠勁

尊重la

23

gel走左

嘩23

我屌咪玩野

準備反cup

基爾 唔入就失一粒先啦

角黎啦

又意假，準備33

2:3

維羅快追和！

似43

9成9

全部未夠角既 快叫

盲人足球

荷甲飛燕了

基爾 屌咩

150cup 10＄

差d 33

蘇超主係咪廢到咁 一球都射唔到

意假2-3唔刷角

又冰角

基2

屌你基爾獸

真係失